糟了，是心動的感覺

臭雞

沉船

Ok la,唔好嘈

咁著法，波平熊腰巨躉

女友feel

糟了，是中伏的感覺

G

On9

g

🍌